連登仔真係TVB fan聚居地

之前又話tvb辣殺要睇hktv
轉個頭又推左百尻幾個台慶post

代表連登仔祝賀tvb更上一層樓

冇睇就收聲啦
本土電視台都唔支持

啱！
本土派緊係撐本土電視！
質素相若！

成幫連登仔繼續口講擺睇，身體很誠實

feel sorry for you

呢度係連登
人地睇就鬧 我睇就得
連登規矩識唔識